飲烈酒就健康?

好硬膠，有個fd同人講自己飲烈酒《威士忌溝綠茶，可樂》個類幾健康，但一飲啤酒就尼度痛嗰度痛!!

聽完唔知笑好定喊好!

白蘭地ok

但攞黎當水飲

咁乜酒都仆街啦

啤酒真係會飲到痛風
靚威士忌唔會

佢係咪想威俾人睇咋

識品酒就會享受，唔識咪當水飲

識飲一定飲alcohol hand rub果隻 又殺菌 又醒神

佢講得威士忌溝綠茶 可樂就知佢人生可以去到邊

溝綠茶溝可樂仲算唔算飲烈酒

山崎水楢桶加玉露去stirring

伏特加當水飲

有無巴打飲完酒會周身痛，背脊係重災區
飲提子釀嘅酒會痛好多
其實係咩原因

戰鬥民族

痛風？

有啲酒真係易上頭啲 韓國啲燒酒次次飲完第二日個頭痛到仆街大陸啲啤酒仲勁

真係咁差咩 另一種體會黎
又可以長飲長有

利申淨係on the rock

我都係
飲紅白酒就會痛

我好後生咋喎

飲一杯架話啤酒健康架

你唔識玩
搵啲cheap雞威士忌溝綠茶可樂用嚟yo女
自己嘆就先飲返啲靚威士忌

飲過量就會

只有生命之水先叫烈酒
利申當水飲